是日晚餐 壯陽大補餐

今朝買唔到吞拿魚
所以轉左買蠔

藍盤係bays of fire
原本我淨係買半打，但後面個女人話金盤既st helens 好好食，所以我買多半打

Bays of fire好creamy, st helens雖然冇咁creamy, 但成個感覺比覺中和同清香，仲有淡淡海水味，真係冇介紹錯
總之兩打都好味

另外我拎左4隻加蒜蓉辣椒焗，正正常常

城晚美
但香港不美了

香港很早已經不美

唔怕食埋寄生蟲？

今晚打飛幾機嗎？

悲傷

野人先食生嘢

呢度可以打四次飛機

我幾年先食一次，唔驚

Sigh pornhub

食到慶恰恰，鄰居又得個阿婆，典跣

仲有個男人，仲有佢電話

人在野

3隻一次

需要幫你打飛機嗎

我幫你

詩美

謝謝你

我就嚟有弟夫了

邊間？

城仔唔好返香港

愁雲慘霧的今天
你夠飽嗎

想飛過嚟

好補